醫護罷工，最少迫到政府封幾個關口，連登仔做佐咩

醫護決定唔罷工，但最少人地為香港付出佐好多
無佢地我地重要諗連接東鐵個幾個口岸
東鐵沿路，救佐幾多人自己諗

人地有機會比人秋後，有機會比人釘

重要比班深藍全面攻擊，又比政府全面打壓
快閃文宣又無人做，白絲帶又唔帶

依日有無去醫管局去支持醫護
有無圍到ＨＡ？

有個Ｄ，我係好尊重的。

唔好再外判抗爭，反抗政府啦，大家
動員出來先係唯一出路

依Ｄ說話，我同連登仔講，同時都係同自己講

FaceBook 輿論戰
Twitter 文宣
快閃文宣

大家又做佐幾多?

大家又為醫護做佐咩?

大家為佐保護自己又做佐咩?

我諗大家都值得思考

》《

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

迫到政府扮嘢封幾個關口,
跟住推出14日強制檢疫,
直接了當咁容許喺支那嚟香港既所有人接受本港醫療

至少比冷氣軍師有用

推

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於輸
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

係屋企同office出po笑鳩醫護垃撚圾同屌鳩醫護復工累撚死全香港囉
連登仔覺得咁做有用過罷工多多聲架

係連登玩膠囉 繼續兩盒thx 無限loop

P

岩,推

Push

冇錯

tui tui tui

推
多謝醫護

真。冷氣軍師

感謝醫護

推,要光復連登

P牌都要推 P牌都要推 P牌都要推 P牌都要推 P牌都要推 P牌都要推

連登係時候做實事同唔放負了

真係好多謝醫護手足呀！好多謝你地

求幫推

醫護壓力巨大，要感激醫護

放棄就一定輸,唔要放負

正視聽

推～多謝出左力架咁多位

光復連登

罷工第一擊,你們是英雄

醫護都勇敢企左出黎
你地呢

自己人都冷嘲熱諷

得佢地有做野救香港

連登仔,請生性

推推推

罷罷罷

本來一個關都唔封呀

係個十四日假檢疫都無

真冷氣軍師就諗條正橋黎啦

我要上熱門

屌人佢地就有
橋咩來

以前唔係成日笑飯民階段性勝利咩

可以檢討做法但係指責醫護罷工失敗係咩玩法，佢地嘅付出同壓力承受緊幾多你地點知？

要屌嘅唔該屌返個政府

嘗試過 而且有成果

飯民無咩大付出
至少醫護有大付出

冷氣捉鬼!?

超大付出

冇錯!!!!!且要鼓勵嘗試

線啦煎 娃 墮呢麼 抹之絕爹 娃 阿烈嗎些

以卵擊石, 連登仔做唔做到???

階段性勝利

香港人有無同心

支持醫護

周圍屌

醫護係英雄

死柒婆

政府謀殺港人

警車有口罩攞?

應該有
歡迎大家去排

全力支持醫護

貪生怕死的是警察

醫護已經盡做
遲d社區大爆發都係政府攞黎
屌佢老母搞到香港人街都唔敢出

「醫護罷工行動後續」係香港人嘅你地撐醫護唔好得個講字，幫手廣傳促請醫管局各聯網各醫院各部門仿效兒科職員實名簽署

班藍絲應該會衝出柒
係時候要抗文宣戰
一齊對準班撚屌
Twitter要人呀都

大家唔好出最好

twitter 任

藍絲唔係仲撐呀?係我太睇少佢地?

撐緊
去睇下藍C KOL

多謝醫護

失去左自由呀
而家出街都要打醒12分精神，睇下隔離有冇中國人
又要屋企人左撲右撲買物資
屌佢老母一早封關咩事都冇啦

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

咁姐係話警署入面其實都有口罩ga la?
原來警方否認既都係存在的

藍絲仲危險過中國人

推呀

股市都未跌就疫情降溫咁點攬炒
林奠真焦土派手足嚟
放多啲武肺支那蝗入嚟真攬炒香港
期待好耐嘅攬炒時刻終於嚟到
順便人口清洗班廢老

升呀升呀

感謝

真係要靠上帝光照住港人先得, 罰大陸惡人

林奠:快D民意逆轉啦屌

我負責嬲

屌罷工醫護嘅諗吓自己做過咩

點解用最低價招標?就係特登智障

同意，問下自己做左咩

佢地仲可以反問你係咪唔屌得
講馬洗唔洗一定要見過馬

笑醫護?傻左

醫護都係手足，分化，不割席，be humble

從中學習啦,笑乜鬼

我對唔住前線醫護

有呀
咪就係完場放負

，

同意
多謝醫護

child登仔？ 除左口交部 乜都唔做
人地放棄 就話人打擊佢囉

岩呀
要屌就屌政府啦
醫護罷工唔係老奉架

我負責罷工 唔出街

認清敵人未?

推！醫護已踏出一大步

連登冷氣軍師得撚把口

點解你覺得封幾個關口唔封曬係有用?

幫你推

好

再推

TUI TUI TUI

Support

True

d極端撚又出嚟刷存在感

屌醫護既，支那人都不如

應該話佢地最團結

pushpushpush

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

工工工

玩膠
放負
冷嘲熱諷

當然都有啲有心手足

連登仔得把口

再試新野

係

抗爭負資產，就係呢班冷氣軍師/分化撚

他日光復
除咗港共之外另一班要清算嘅就係佢地

多謝醫護。

班打靶根本就投票機器
AY: Over my dead body

孝子

點會冇，大把

返住工笑人罷工失敗

接近希望

大三罷

人地罷工要簽到，連登仔請個sl訓半日當自己係偉人

相信政府

感激醫護

up

香港人唔可以放棄

頭先去醫管局冇咩人

示威者比人打到頭破血流，女示威者比人強姦落仔，班醫護出左幾多聲？

所有淨係嘴炮既撚屌收皮

其他工會肯組織罷工未？齊上齊落啊

多謝醫護！！

冇錯 推!

咪諗住 一句支持罷工就大撚晒

醫護嘅決定 影響佢自己最大

清算開始，麻煩大家檢舉呢條篤灰link

dllm班醫護冒住俾人秋後算帳既危險
你就講d咁既說話
班醫護以後晉升都會受影響啦
根本最垃圾就係班入境
醫護係度罷工
佢地就繼續放人入黎

睇機場上次正苦咁果斷就知，最有效係貨運/物流/金融界罷工，年年都咁少錢撥去醫療，就知好唔重視醫療，因為無咩錢賺

多謝醫護付出。我唔覺得係失敗，一黎人地法國成日大罷工，都算係慢慢累積的"傳統"，有第一次就有第二次。同埋，有d野好明顯正苦加快左做，只係佢一定唔會話係關醫護罷工事

另外，罷工如果各行各業有個接龍的 schedule，全部矛頭指向 "全面封關"，會比較好，正苦好短視架咋，佢見護士5日罷工，佢淨係會諗呢5日點樣調人手捱埋佢，但如果成個Prospect前景係呢5日佢地罷，之後果5日佢地又罷，然後又到邊個邊個罷，無完ge一日，直至爭取訴求成功。咁樣正苦先sense到係大件事，先會治根。

Arm...

永遠支持前線決定

全對

遲來的推

1

2